搵sp唔應該睇樣先

我發現搵sp首要唔係睇條仔個樣
係要先睇J！
話說係apps識左條仔見同佢幾好傾
又見大家都係同一目的
咪約出黎扑野囉
開頭都好happy 前戲爽爆
點知諗住口爆佢時
佢一除....我頂
條J又係又短又幼
好心啦！
明知自己甘就咪鬼學人出黎搵食啦！
都唔知醜！

利申:真絲非假膠非gay

樓主假膠 唔使理

搵我囉

真絲？邊到真啊 時男時女 做左廿三年仲要靠同上司上床先有主任做
真膠嘅話樓主你就係臭雞 假膠嘅話我真係為你老豆老母傷心 唔識教自己後代 令佢要做小丑 扮男又扮女 上連登搵存在感

你自己身材好撚好？ 如果係好，唔該貼埋圖，費事俾人話你假膠

sp有冇講佢俾人炒

連登貼圖證明D規矩唔洗教呀話

愛情同事業會分開討論

2019張圖矇到咁 假膠都做好啲啦

廢事影咁清俾你班毒撚拎去打J

每日就係開埋啲鳩po博人注意 現實肯定係冇朋友

SORRY
小妹已有個好錫我既男朋友

小多士

只要有一個支持者我都會KEEP GOING

fungaying
咩又係你啊

HELLO

唔好講咁多

快啲整多幾張相黎

除褲 拎條J出黎

真係唔係好明 平時放假開一兩個膠po就話好笑 好現實生活要幾廢同冇成就先會好似樓主咁日日上黎扮女人

真人真事